工作輕鬆容易應付，但人工太低做唔做夠一年先走？

定直接邊做邊做搵工，有更好offer就走 ?

後生既話：睇份工學唔學到嘢
老鬼既話：追求安安穩穩咪算

易做而低人工 即係無錢又無野學
搵工啦

算後生，做公司內部打離野

主要睇有冇野學

打雜野

後生既話︰太jumpy對cv有影響
老鬼既話︰唔啱即走啦, 仲有時間比你浪費咩

搭單問 ，易做人工唔錯，有得升呢？

走啦

咁我試下轉先

當你覺得易做= 係時候走

agger